[經典回帶]當時已經係球賽既尾段....

有球迷用腳踢人落看台

雖然段片年代久遠左啲姐...

但都唔使咁低清呀嘛